大專5件事

1.出貓
2.走堂
3.freeride
4.拍拖
5.扮大學生

歡迎補充

差4未做

扑野
扑野
扑野
扑野
扑野

唔係個個有得奶

1。肥佬
2。摺埋
3。一個人食飯
4。defer
5。Game over

扮大學生嘅話要做埋大學五件事

要total做9件

淨係做過第2

freeride食撚屎

七件啫，大學生都要拍拖走堂

一樣都未做過

利申19asso仔

全部傾向相反
屌你老母